如果個PTGF想轉做FTGF

咁係咪姐係唔駛錢

🤷‍♀️

名牌唔洗錢 食貴野唔洗錢咩

On9
你part time轉full time係咪唔洗出糧?

樓豬係青頭，你同佢認真？

利申：青頭